請繼續關注白衫無理舉槍指人事件

人 神 共 憤
勢要推到全球

唔好俾天水圍恐襲單嘢令到佢沉底

男性荷爾蒙過高 - 脾氣暴躁，甩頭髮

721明明有槍就話好危險所以要走
而家又識得拎支槍出黎指住人

731凌晨事件整合
1:黑警用實彈槍指示威人士

其中

2:天水圍有白衣人士向途人施放煙火

3:天水圍有警員向市民舉中指

4:［有片！］葵芳站警車突然加速衝向人群！！！

下面希望各位補充資料 如有遺留請補充